美國政府唔整頓美民主黨喉舌既話, 以後共和黨唔撚洗選架啦

每屆都搵D喉舌唱衰,抹黑你共和黨侯選人
再向唔同膚色種族或後生仔瘋狂洗腦
你共和黨選條撚咩?
係侵侵有好撚猛既後台軍師幫忙之下先可以打撚到55波
咁以後其他無咩人脈既共和黨人仲洗撚選咩? 陪跑就有份啦

係侵侵先搞到要打五五波